是日晚餐 餓撚請入

肉餅好正
不過foucs唔到啲肥美茄子

抹一抹檯面啲水先
搶哂focus

口水嚟

屌那媽